用Google wifi Router 安全嗎

弱弱一問：我用緊Google WiFi Router，請問安全嗎？如果唔安全嘅話，請問大家有咩好介紹？感激

唔安全
唔上網最安全

Google 奶共你仲用？

所以諗住轉，有無咩安全的router 介紹？

XX link

買咗兩個
用咗三個月。外型性能都非常滿意

Ubiquiti
The global leader in managed Wi-Fi systems
美國上市網絡公司
不過依啲好嘢就一定冇香港行貨㗎啦，香港班代理全部都係垃圾，
用集運送返嚟香港都係$100運費港紙

謝謝介紹，等我得閒睇下公司背景先

UniFi
香港班代理全部都係垃圾